程亮😭😭😭😭😭

Alfred

好感人😭😭😭

RIP

咸能到

一腳踏兩船

Starry, starry night

牙峰後生真係幾型

吊打得得地

咁多年都冇主角獎

rip alfred

好為+1

佢做alfred馬明仲係二打六